觀塘海濱好多人！！！！！！！！！！！！

你地落來未

黎緊啦

真係好多人落來啦

可唔可以一齊嗌 「星期一 罷工」

有一堆去咗apm

落來啦

落來啦plz

海濱好多都散緊
係咪唔會做其他嘢？

未散
落左來先

來

由沙田場過緊黎，等埋！！

去apm做乜？

落緊嚟

到底apm定海濱

海濱仲好多人

2豬籠觀塘

Apm樓下

可以嚟 未完

有冇人

有！

等埋 行緊

想問下而家咩情況
同埋會去到幾點
準備出嚟